有什麼方法提後車，冇開車頭燈？

開窗 做手勢？

燈位開窗屌佢
除此之外唔好試

你收慢去佢後面用大燈射下佢

打死火燈->落車->敲窗->開門同佢講

你架車未停就落車

記低佢車牌, 放上連登, 叫人幫手記佢底, 再call佢, 提佢開燈, 功德無量

都冇開車做咩要停車

痴撚線 仲提佢？九成九係女人渣車 大腳地板油有幾快走幾快啦 一陣撞到自己攞黎衰

重dup佢

較低隻窗

冇開燈呀屌你老母

理鳩佢啦

拍個後波，俾啲白燈佢睇提佢開

長期貼住張: 你無開車頭燈 喺車尾果度

以後都唔提 load底窗提人條友唔理我

試過好心提佢（閃一吓、熄燈、開燈）
唔理我
跟住我望望右手邊，同阿蛇縮一縮膊頭
跟住閃光就出現了

又試過俾人提，佢由天馬苑閃到我入獅子山我先知，即刻開窗俾手

多謝各位巴打比意見，即係冇乜辦法

好人難做

你講中左，真係女人

係後面就閃佢燈 前面就等燈位提

有時我會諗喺後窗底放個mon, 聲控顯示字幕 提人又得屌人又得

快線L

車震嗰陣